[{"repairJobId": "5421_05-2020-0001", "internalSerial": "NW1F-PT0501", "toolName": "Motor Water Pump", "problem": "มอเตอร์ขดลวดช็อต", "informByFullname": "Chaiyut loilayab", "informDate": "2020-05-05 09:04:20", "remark": "มอเตอร์ปั๊มน้ำ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-05 09:35:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Sirawit NW1F1", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขดลวดช็อต ทำให้กินกระแสไฟฟ้าเกิน", "solution": "เปลี่ยนใช้มอเตอร์สำรอง", "engineer": "Chaiyut loilayab", "departmentName": "5421 ฟาร์มหนองว่านเหลือง1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_05-2020-0002", "internalSerial": "SSF-PT1401", "toolName": "Motor Water Pump", "problem": "ขดลวดมอเตอร์ไหม้", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-05-05 11:40:50", "remark": "มอเตอร์ปั๊มน้ำ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-08 13:46:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขดลวดมอเตอร์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ปั๊มน้ำตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_05-2020-0003", "internalSerial": "SSF-PT1401", "toolName": "Motor Water Pump", "problem": "ขดลวดมอเตอร์ปั๊มน้ำไหม้", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-05-05 11:42:31", "remark": "มอเตอร์ปั๊มน้ำ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-08 13:44:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขดลวดมอเตอร์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ปั๊มน้ำตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_05-2020-0004", "internalSerial": "SSF-MT2101", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "เฟืองมอเตอร์เกียร์รูด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-05-05 11:46:45", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-08 13:43:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เฟืองเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนเฟืองมอเตอร์ใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_05-2020-0005", "internalSerial": "SSF-MF1607", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ขดลวดมอเตอร์ไหม้", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-05-05 11:50:22", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-08 13:18:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขดลวดมอเตอร์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์พัดลมตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_05-2020-0006", "internalSerial": "SSF-MF1607", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ชุดบานเกล็ดพัดลมหัก", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-05-05 11:52:22", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-08 13:16:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชุดบานเกล็ดเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนชุดบานเกล็ดพัดลมใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_05-2020-0007", "internalSerial": "SSF-MN0501", "toolName": "Motor Silo", "problem": "ลูกปืนเพลาขับสกรูไซโลแตก", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-05-05 11:53:51", "remark": "มอเตอร์อาหารไซโล", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-13 09:30:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน", "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนเพลาและหน้าแปลนใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_05-2020-0008", "internalSerial": "SSF-Pipe", "toolName": "Water Pipe System", "problem": "สลิงเมนน้ำเล้า5เส้น1ขาด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-05-05 11:56:51", "remark": "ระบบท่อน้ำ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-08 11:22:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สลิงเมนขาด", "solution": "เปลี่ยนเมนสลิงเส้นใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_05-2020-0009", "internalSerial": "SSF-PT0203", "toolName": "Motor Water Pump", "problem": "ปั๊มน้ำสเปรย์เสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-05-06 12:02:55", "remark": "มอเตอร์ปั๊มน้ำ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-08 11:17:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ปั๊มสเปรย์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนปั๊มสเปรย์ตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_05-2020-0010", "internalSerial": "SSF-MT1701", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "สกรูดึงอาหารขาด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-05-06 15:03:46", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-08 11:15:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "เสื่อมสภาพ", "solution": "ตัดต่อใส้สกรูใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5421_05-2020-0011", "internalSerial": "NW1F-PT0601", "toolName": "Motor Water Pump", "problem": "น้ำเข้ามอเตอร์", "informByFullname": "Chaiyut loilayab", "informDate": "2020-05-07 16:29:21", "remark": "มอเตอร์ปั๊มน้ำ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-07 17:11:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Sirawit NW1F1", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น้ำเข้า", "solution": "เปลียนมอเตอร์สำรองมาใช้ อุดช่องสายไฟกันน้ำเข้า", "engineer": "Chaiyut loilayab", "departmentName": "5421 ฟาร์มหนองว่านเหลือง1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_05-2020-0012", "internalSerial": "SSF-MT0202", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "กว้านไลน์อาหารรูด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-05-15 15:47:44", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-18 09:05:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนกว้านตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5423_05-2020-0013", "internalSerial": "LCHF-MF1403", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "มีเสียงดังผิดปรกติ", "informByFullname": "บัณฑิต รัตนมงคล", "informDate": "2020-05-19 08:26:30", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-05-21 14:46:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Amornthep Thongla", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มู่เล่ย์ขับกับมู่เล่ย์ตามอยู่เยื้องกัน ทำให้ใบพีดลมสั่และทำให้ฐานรับลูกปืนใบพัดแตกขณะทำงานมีเสียงดังผิดปรกติ", "solution": "เปี่ยนฐานลูกปีนแกนใบพัดใหม่\nปรับตั้งมู่เล่ย์ให้ตรงกัน", "engineer": "บัณฑิต รัตนมงคล", "departmentName": "5423 ฟาร์มลำมหาชัย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5423_05-2020-0014", "internalSerial": "LCHF-MN0501", "toolName": "Motor Silo", "problem": "มอเตร์ไซโลไม่หมุน", "informByFullname": "บัณฑิต รัตนมงคล", "informDate": "2020-05-21 10:34:54", "remark": "มอเตอร์อาหารไซโล", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-21 14:13:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Amornthep Thongla", "failureCode": "FC19", "failureDescriptionEng": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร", "failureDescriptionTha": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "จุดต่อสายไฟเทปพันสายหลุด", "solution": "ตัดต่อและพันเทปพันสายใหม่", "engineer": "บัณฑิต รัตนมงคล", "departmentName": "5423 ฟาร์มลำมหาชัย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5423_05-2020-0015", "internalSerial": "LCHF-PT1002", "toolName": "Motor Water Pump", "problem": "เบรคเกอร์ควบคุม?ปั๊มน้ำทริป", "informByFullname": "บัณฑิต รัตนมงคล", "informDate": "2020-05-22 11:57:09", "remark": "มอเตอร์ปั๊มน้ำ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-21 10:25:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "Amornthep Thongla", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC15", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "มีน้ำรั่เข้าตัวมอเตอร์เนื่องจากซีลกันน้ำเสื่อมสภาพ ทำให้ขดลวดมอเตอร์ซ๊อตรอบ", "solution": "เปลียนซีล\nเปลี่ยนลูกปืน\nพันขดลวดใหม่", "engineer": "บัณฑิต รัตนมงคล", "departmentName": "5423 ฟาร์มลำมหาชัย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5423_05-2020-0016", "internalSerial": "LCHF-MT0203", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "เบรคเกอร์มอเตอร์ทริป?", "informByFullname": "บัณฑิต รัตนมงคล", "informDate": "2020-05-26 08:48:24", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-01 08:30:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "Amornthep Thongla", "failureCode": "FC11", "failureDescriptionEng": "เสียงดัง", "failureDescriptionTha": "เสียงดัง", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืน?แตก ขดลวดช๊อต", "solution": "เปลียนมอเตอร์สำรองส่งซ่อม", "engineer": "บัณฑิต รัตนมงคล", "departmentName": "5423 ฟาร์มลำมหาชัย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}]